\section{Conceitos e tecnologias}
\label{section:concepts}

Neste capítulo será apresentado os conceitos e tecnologias usados no desenvolvimento da plataforma. Para isso ele foi dividido em dois sub capítulos: um com os conceitos necessários para o entendimento desse documento e outro com as tecnologias durante o desenvolvimento da plataforma mencionada neste documento.

\subsection{Conceitos}

Neste sub capítulo será mostrado os conceitos necessários para o entendimento deste documento.

\import{sections/concepts and technologies}{uml.tex}

\import{sections/concepts and technologies}{user stories.tex}

\import{sections/concepts and technologies}{web development.tex}

\import{sections/concepts and technologies}{api.tex}

\import{sections/concepts and technologies}{data models.tex}

\subsection{Tecnologias}

Neste sub capítulo será mostrada as tecnologias usadas durante a fase de desenvolvimento da plataforma.

\import{sections/concepts and technologies}{react.tex}

\import{sections/concepts and technologies}{react native.tex}


% Web development
% Mobile development
% API
% SDLC
% Database